點解有焗鮮茄豬扒飯

無焗鮮茄牛扒飯

似你冇＄多D

牛扒五成熟呀唔該